訓教怕黑

細到大都係同阿哥訓

有時會攬住佢先訓得著

有時仲會發噩夢 好難受

哥哥就會氹我訓

有阿哥真係好